拜登自稱當選 哈佛法學教授：無法律效力

哈佛大學法學教授艾倫‧德肖維茲（Alan Dershowitz）說，拜登有權自詡當選總統。不過，他並沒有當選總統。

「『當選總統 』要等到至少獲得270位州選舉人的認證，或者他的對手認輸才能稱其為『當選總統 』，截至目前這兩種情況均未發生。」這位知名律師告訴新唐人電視台（NTD）說。

「我認為他有權自稱當選總統。目前，他（自稱）贏得305張左右的選舉人票，川普（特朗普）總統有權對此提出異議。這就是言論自由。而那是政治——根據法律或憲法規定，任何人都無權說自己當選總統。」他補充說。

今年早些時候參議院彈劾審判期間，德肖維茨曾在川普法律團隊任職。他認為川普法律團隊在努力阻止拜登獲得確保勝選所需的270張選舉人票，從而將選舉裁決權交給眾議院。

按照規定，如果由眾議院來投票表決誰做總統，那麼每個州允許投一票。共和黨在眾議院擁有26-23-1的多數票。

德肖維茨說，如果法律上的挑戰未得到解決，那麼一些州務卿，其中許多是共和黨人，可能會拒絕在12月中旬對投票進行認證。

他指出，如果選舉人團在12月中旬之前未給出最後的贏家，那麼此次大選將移交給眾議院。

「我不反對川普團隊的（法律）之戰、之爭以及從法律、道德、憲法、政治上盡一切可能的努力，保住總統職位。」他說，「那是他們的憲法權利。那就是律師的職責。」

川普競選團隊或法律團隊尚未公開他們正在採用的具體策略。泛泛地說，川普競選團隊在幾個州提起了兩項訴訟。根據德肖維茨的說法，其中至少有一項要由美國最高法院審理。

德肖維茨認為，在賓夕法尼亞州進行的他所謂的「『批發』憲法訴訟案例」勝算較大。

他說：「這是基於《憲法》第二條的憲法挑戰。它是批發的，涉及很多很多票。這很有可能獲得成功。」

「其它是『零售』挑戰。在逐個的案例中，少數不具備投票資格的人投了票。有欺詐嗎？有電腦故障嗎？這些要困難得多，因為那些需要實際的審判，目擊者的證詞，而且需要時間。」德肖維茨認為，打贏這些官司「將非常困難」。

他說，他知道川普律師們所說的計算機異常事件，如果屬實，可能引發「大翻盤和轉移」。

「我們以前從未有過這樣的事情，因為我們從未讓計算機在選舉中扮演過如此重要的角色……一個很大的挑戰是，是否有計算機故障導致成千上萬的川普票轉到拜登名下。如果事實證明這是對的話。那會改變很多事情。」他重申，「我還沒有看到證據。我剛剛從律師那裡聽到的。」

「當然，美國公眾會非常沮喪，因為（媒體）網絡已經告知他們誰是贏家。請記住，（媒體）網絡並未從法律和憲法上宣布贏家。」哈佛法學教授說。

唔駛教授講都知啦

總算有講人話嘅教授

新唐人

呢啲就係學術自由可貴嘅地方

嗡就得
無規無矩人人都可以係President-Elect

主流傳媒集體唔知

你不如講下有邊度錯？

NTD

大紀元黎

佢痴Q咗線呀
大紀元講咗做新唐人

事實如此

其實打曬開口牌，GOP 講咗唔會主動用州長個個方法，要推倒選舉一定係法院決定。侵就等登有事，所以dems 先咁急

講唔出就收皮啦

支畜你都係睇番人民日報啦

可能見呢排 Epoch Times 公信力爆升，
唯有屈你係新唐人

「『當選總統 』要等到至少獲得270位州選舉人的認證，或者他的對手認輸才能稱其為『當選總統 』，截至目前這兩種情況均未發生。」這位知名律師告訴新唐人電視台（NTD）說。

其實依家咩結果都未知就係咁屌新唐人，大紀元

如果到時真係trump反cup呢個媒體會唔會上神台

公信力爆升

係兒登仔世界入面公信力爆升？

881903 都成日有NYT啲料直接qoute , 咁商台等於NYT ?
link 明明係大紀元

#President elect challenge

不願面對

真係跟規矩辦事
法治教信徒

而家啲新聞反而係新唐人最中立 真係諷刺

兒登仔圍個爐圍到成地精仲咁撚有自信笑人不願面對

一個大選個個兒登仔俾人大巴大巴咁聲落去都幾撚爽

你入人地個爐扎扎跳做乜鳩 ?

笑柒下班侵粉
屌醒下班侵粉
係咪有咩問題？

你柒啲喎

侵粉呢幾個月炒撚哂車俾我fact check到縮返哂入老母個西到
真係唔知邊個柒d

仲要柒得咁撚有自信
讀唔成書真係慘

新唐人同大紀元話你知呼吸有益

咁你幾時閉氣死撚咗去？

終於明當年法輪功點解有人信
原來世界上真係好撚多傻鳩
係呀 講緊你呀

Reversal of Fortune

kayne west 有冇認輸

如果新唐人話屎唔食得，係咪立刻比左信心你食兩啖？

時間越拖其實一直對侵有利 所以傳媒一直吹 你快d認輸啦

大紀元話法輪神功好 你去練未？
發撚神經 連登淪落到大紀元都吹奏

講都無謂 耐心等到明年一月就知, 你有你講，佢話已經做咗總統！

改做叫呀祖啦

你係咪掉轉講？ 佢話好未必好，佢話壞都未必壞，但依家只有你好似吹奏緊佢地講親乜野肯定壞

大佬呀，大部份人真係唔係蠢成咁，你呢d咁屎的推理一早比人睇清楚哂，日日比人笑，點解你唔悶？定你臉皮真係厚成咁？

我現實黃 上網專登撚下你地傻鳩姐

Bk咗好耐

正宗因人廢言

新唐人：1+1=2
五毛甲由樓主：新唐人錯了

衰d講 討論區唔用黎派膠 唔通真係做學術研究咩

樓主型到

我唔係樓主 我係租客姐

樓主真係黃絲之光
個個黃嘅上連登剩係識反共
得樓主先諗到上連登可以撐共

你唔明 當多d人見到我呢d 5毛 就會投向黃絲
我忍辱負重 你明唔撚明呀？

登粉終於輸到癲撚咗

一齊做大黃絲個餅 ok?

一陣比班左膠清算

一野ko果個低端人口

係呀，我唔信新唐人講嘅常識，就快閉氣閉到死啦

咁你幾撚時去死呀傻鳩？

美國app store 新聞apps下載數宜家拋離fox cnn
咁樣唔係
公 信 力？

又一個兒登仔垃圾邏輯
多人download =公信力

唔好笑撚死人啦好嗎

媒介公信力是指媒介贏得受眾信賴的品質與能力，它是一種心理指標，反映公眾對媒介的評價， 是媒介市場化生存的重要根基。媒介公信力的形成取決於媒介是否能夠滿足公眾的中心期待和心理需求。

新聞公信力就係主觀感受 宜家事實就係多左人睇
啲人唔信fox唔信cnn唔睇 咪公信力下降囉

拿 宜家個論題就係公信力 ‘升‘
客觀數據就prove左宜家美國主觀感受佢嘅公信力係升
你條傻閪不如解釋下點樣逆數據逆事實 公信力唔係爆升

原來你條傻鳩以為受兒登仔同侵粉信賴就叫做受公眾信賴
[/quote]
兒登仔個世界真係

多左咩人睇？
多左你班侵粉傻鳩睇？
然後你就當全世界都睇？

唔計支那
除左兒登仔同侵粉仲有邊個信大公報？

你個論題定我嘅論題？
玩straw man玩到出神入化

你唔係咁幼稚唔知app store 係用咩algorithm 排app呀嘛

唔知點運作仲要攞app store 排名出來當係source 當係proof 真係笑死人

鳩up下就當講左事實你都真係好撚兒登仔

算啦係兒登我都唔期待d 乜架喇

知唔知乜野叫做source
Overall, we rate The Epoch Times Right Biased and Questionable based on the publication of pseudoscience and the promotion of propaganda and conspiracy theories as well as numerous failed fact checks.

求奇抽條中文source 出來就當真
怪唔得兒登仔水平永遠都係咁低

What is News Credibility
1. Is about information source reliability and fairness.

2. An evaluation of news in terms of, but not limited to, accuracy, fairness, objectiveness, trustworthiness, completeness, and the absence of biases.

3. A measure of how trustworthy and believable a piece of news appears to be to an audience.

credibility is the likelihood that something enables a person to form accurate beliefs and use them to make effective decisions, especially ones relevant to their lives—or at least avoids decreasing the accuracy of someone’s beliefs or the efficacy of their decisions¹

其實就有好撚多factor
又唔讀書又唔做research
見到岩就淨係攞到trustworthiness 來講
仲要以為兒登仔+侵粉=majority
多人download = credible
Child 登中學水平嘅邏輯

首先個論題係 我覆你嗰句 大紀元公信力爆升？呢句
討論嘅內容只係需要講 佢宜家公信力係咪爆升緊

然後侵粉就唔係公眾？
app store淨係侵粉用？
事實app store就係多人down左 夠曬論證佢公信力爆升緊 唔係公信力幾多（以前美國本土冇人識 到宜家仲多人down過cnn同fox
你打一大堆廢話唔會顯得你特別勁

你quote一堆嘢
媒體公信力都係嚟唔開 會受公眾主觀感受影響 就算同樣會因為客觀因素影響（啲料係咪真
咁唔通我話cnn偏左成日屈侵 就可以當你屌大紀元咁屌咩

唔理本身大紀元嗰公信力幾多
=a(主觀感受）+b（客觀因素）
只係需要知道宜家嗰percentage change係大增就得

你只係需要答我係咪多左好多人用 公信力（有主觀感受）升就得就得

小數人你當係公眾

我等你搵source 證明俾我睇 App Store algorithms 係點運作

This part is fine

然後邏輯錯哂

多人down=多人信
跳撚哂步
連乜野係credibility都quote 埋出來
睇唔明英文可以認

App Store algorithm 係乜？

你打一大堆base on 你嘅所謂見識+assumption 然後又乜source 都俾唔到(簡稱鳩Up)唔會顯得你特別勁

因人廢言？

就係唔係
玩slippery slope 玩到出神入法

多人用唔代表多人信架醒目的

真係救撚命
我都down 撚左呀
係咪=我信佢地信多左呀？

又用兒登仔把尺睇人就以為睇得準
呢d 叫projection

唔理本身本身新聞嗰準確度
3. A measure of how trustworthy and believable a piece of news appears to be to an audience.
事實公信力就係會睇埋受眾嘅主觀感受

啲人去down佢就係因為多人信佢多過信xinn 同fox
啲人覺得佢講真話
公信力就唔係升緊？

主觀感受亦可以係比較出嚟
既然啲人選擇信大紀元多過cnn fox
down 大紀元多過fox cnn
就唔係公信力升？

Says who?

兒登仔？

多人down=多人信佢多過信cnn fox=覺得佢講真話=公信力提升
真係玩slippery slope 玩到出神入化

事實就係公信力升有公眾主觀感受係度
根據翻你搵翻嚟嘅定義

咁即係可唔可以自稱當選總統?

既然係主觀感受 咁就一定有比較 啲侵粉‘比較上’覺得大紀元更加可信 咁當然公信力就會升啦 多人down證實多左選擇選擇大紀元>cnn 而且以前榜入邊有見過大紀元？

多左人選擇down嚟睇 唔係公信力高左升緊？

先唔講down係為主觀感受定係有人down係真係為左睇真新聞

有兩個兩個大factor影響公信力
無論為乜而down 多左人down都係可以話公信力升緊

嗰因係公信力升左
先會有多左人先選擇佢

事實就係你都prove 唔到多人down 多人睇就係=多人信
你唔好以為兒登仔同侵粉就係全世界

咪即係係兒登同侵粉嘅世界升囉

多人down 唔等於多人信

多人睇唔等於多人信

要講幾多次

你真係以為侵粉信=其他人信

咁我問呢公眾包唔包侵粉先
侵粉嗰邊公信力升唔係整體升？

多人睇唔等於多人信
但多人睇嘅前提係多左人信囉
唔係覺得佢比其他媒體可信down嚟托？

你中意針住受眾偏頗 咁我可以用你桃邏輯擺翻落XiNN

你d 邏輯真係好垃圾

包又點呀？
公眾就等於侵粉呀？

蘋果係生果嘅一種
但唔代表生果就係蘋果
咁簡單嘅邏輯你都唔明？

都仲未講侵粉點樣唔係majority of the people

1. 唔係. 你純粹係鳩up以為多人down 多人睇=多人信
2. 公信力唔係淨講某一群人. 公信力就係公信力. 淨係講侵粉呢d 叫echo chamber 圍爐取暖

又係到老up
你嘅前題，兒登仔嘅前題，侵粉嘅前題
定係公眾嘅前題

我話埋俾你睇我有睇New York Post 又有睇大紀元就係想睇佢地點樣玩propaganda

你唔係真係以為兒登仔嘅世界就係人地個世界呀嘛

你呢d 叫projection
自己諗開乜做開乜就以為人地同你一樣

玩straw man 更係可以啦

最撚慘就係唔用cnn 都已經夠fact check到兒登仔Hang 哂機扭哂計呢陰公
Btw要攞來比你都攞個同level 嘅來比
你班兒登仔睇開fake news 同現實脫哂軌一聽到唔岩你narrative 嘅野就當假
同支那狗隻俾人洗哂腦一樣
仲咁有自信笑人地cnn
呢d 咪叫100步笑50步

Overall, we rate CNN left biased based on editorial positions that consistently favors the left, while straight news reporting falls left-center through bias by omission. We also rate them Mixed for factual reporting due to several failed fact checks by TV hosts. However, news reporting on the website tends to be properly sourced with minimal failed fact checks

咩post一有大紀元 隻你都戇鳩就會九秒九沖出黎屌大紀元無公信力 癡癡呆呆

你講咁多廢話做咩姐你
宜家講緊佢對美國人係咪公信力爆升左咋嘛
假設可以量化 你同我講佢本身公信力幾多 宜家一直講緊percentage change

你嗰公信力定義都講到明係‘對受眾’嘅可信性 你理得佢fake唔fake
人揀新聞app嚟睇就係睇佢係你心目中嘅公信力 宜家事實就係多左美國人多左人down嚟睇 就算唔講cnn係宜家佢地多左人心目中比fox可信

基於越多人睇多人信=越高credibility 侵拎到史上第二多票 依家又俾盡睇大紀元全部都侵粉 而大紀元下載率上升 想問下隻你都戇鳩會點樣解釋上述情況而又覺得侵粉唔係majority

好心啲美國人學下中文睇新唐人嘅新聞啦

唔通睇你既fake news cnn 咩

又玩straw man
兒登仔俾人屌到駁唔到好撚慘

我等你quote 我d comment 出來
有邊一次兒登仔俾我撚係俾我用cnn來撚

睇你個名收皮啦 睇你既西霉啦

自己係到有料扮四條鳩up兩下當係真理仲咁有自信笑人講廢話

就係唔係

Baseless assumption 你up乜柒都得添

多人down多人睇唔等於多人信
你係咪未讀夠書理解唔到呢個邏輯

係呀
仲講撚到明要factual呀
仲乜唔攞埋出來講呀

又用兒登仔角度做假設
其實你真係未夠班出來同我嘈

宜家事實就係多左美國人多左人down嚟睇 =/=多左人心目中比fox可信
兒登仔d 邏輯真係亂鳩咁來
你真係當人傻

任何post 一有大紀元就會即刻引哂兒登最垃圾個班中學雞出來打到成地都係精
最後成班垃圾炒撚哂車

又玩slippery slope
你睇唔明英文可以認

多人睇原來=多人信

睇下你d 中學雞邏輯

Ok, 咁邊個拎史上第一多票呀？

咁侵粉又點樣做到majority 呀？
你真係醒撚到笑出來

駁唔撚到俾我屌到口啞啞
呢次玩ad hominem

留係兒登互含啦兒登仔

四成美國人口都唔算majority

侵粉係少數唔係majority又點投到佢史上第二多票

咁邊個拎史上第一多票

答到未

定係你唔識數學，唔知乜野叫majority？

咪東拉西扯啦 我問緊你少數派點樣投到侵史上第二多票呀

咪東拉西扯啦 我問緊你邊個攞第一多票呀

同一個時期投票架On9
你spin夠未？

話左公信力有主觀感受同客觀因素囉屌 咁撚牛嘅你
你自己搵翻嚟嘅定義 都講到名有主觀感受同客觀因素

你客觀因素嘅公信力一直冇變 但係宜家啲美國侵粉覺得人覺得佢會報多啲fox唔會報嘅嘢 主觀覺得佢好過fox 比以往多左好多人down

不如你解釋下如果唔係覺得佢比fox可信
點解會多左人down
你嚟作個唔關公信力嘅原因

咁講啦 點解最近down大紀元嘅人多過fox cnn？

你啲邏輯都戇鳩鳩嘅 就算拜登多票過侵 你都係答唔出少數派點投到侵史上第二多票 你條傻仔以為扯開話題大字問返我轉頭好撚醒
Btw我答左係拜登啦 咁你答我未

仲有我一直係講公信力係個因之後多人down先係個果

你都知呀？
咁侵點撚樣叫majority 呀？
Silent majority 呀？
定係你唔知乜野叫majority 呀？

你啲邏輯就真係戇撚鳩喇
你條傻仔以為扯開話題問返侵點樣攞第二多票就以為自己好撚醒

兒登仔係講緊你自己？

話左公信力有主觀感受然後你班侵粉仲要唔係majority
然後客觀因素就係佢直頭唔夠factual咯

咁撚牛嘅你

然後美國侵粉唔係the majority of the people
用你個邏輯：係咪唔信佢嘅人多過信佢嘅人？

其實你係咪唔知睇唔睇一個傳媒唔係淨係得「公信力」呢個因素

大佬我會睇下The Sun Daily Mail睇下New York Post係咪因為佢夠哂公信力

你d邏輯真係亂鳩咁來
仲要戴定頭盔話係作出來

你唔洗戴喇
People Choose News That Fits Their Views

又唔讀書又要扮四條
People Choose News That Fits Their Views

Unsurprisingly, students gravitated toward articles that supported their views.

"The idea has been around for a very long time, but it has just never been proven," said Silvia Knobloch-Westerwick, a communications researcher at Ohio State University. "It's just considered textbook knowledge or lay common sense."

That preference for similar views may also influence hardcore political junkies who prefer to read blogs with strong political views, according to separate research.

然後science says you’re wrong

但係嗰事實係以往兩邊都冇人睇
一邊‘多左’宜家已經係升 down得多過fox cnn更加係爆升
一直講緊個percentage change

仲有你都講唔出點解你會睇NYT

fits their views 咪主觀感受囉
約fit佢地views係佢心目中咪公信力越高囉

一邊多左另一邊又少左
侵粉唔係majority

多左又唔等於信

點解我會睇NYT?
Sor 我唔會揀媒體來睇

你只需要答我
公信力包唔包主觀感受先？
侵粉係咪美國人嘅一部分先？
大紀元係咪佢地心目中係咪比以往更加可信先？人睇任何事物都有相對性 個更加可信係比較出嚟

仲有你揀新聞apps嘅原因係咩先？或者點解美國人最近down大紀元多過cnn fox先？

然後侵粉唔係majority
要講幾多次

呢d 叫圍爐
唔叫公眾亦都唔叫公信

公信唔係淨係講一個群體
係咪咁簡單嘅邏輯都唔明

定係你唔知咩叫公信

唔好扮冇原因逃避問題啦
講咁耐最重要就係揀新聞apps個原因
佢係你心目出名平平淡淡冇咩問題 都已經係心目中嘅公信力
唔通個新聞apps眾所皆知宣揚納粹主義你又照down咩

你嘅邏輯：蘋果係生果，生果就係蘋果

結論：你唔知乜野叫公信力，你只係知咩叫圍爐

唔怪得左媒要屈人 he won = 認輸

照你咁講 每個媒體都有政治偏向可以唔洗提公信力啦
你不如再搵翻你自己個定義啦
公信力講到最後都係公眾心目中嘅可信程度
佢係其中一個受眾入面嘅可信程度提升 當除翻開兩邊都影響唔到升個事實
事實就係最近啲人寧願down大紀元都唔down cnn

我一直都係就住 公信力 爆升？呢個statement嚟講 我第一個會comment都係咁

你想我答因爲我信？
Sor
你發錯夢
我睇咩媒體唔係淨係講佢夠唔夠credibility
仲會睇佢夠唔夠entertaining
夠唔夠多圖，因為懶
夠唔夠cover 我想知嘅內容，例如關於支那，關於足球
多唔多廢話（因為我冇時間睇長文）

你對世界嘅認知就係得咁多？
信所以先睇????

我睇大紀元睇Daily Mail純粹係八卦係咪唔得

真係建議你讀多d 書學下邏輯思維先好走出來做咁多咁幼稚嘅假設

冇左媒夠膽報「阿媽係女人」

有政治偏向同fact 唔factual係2樣野來

Overall, we rate CNN left biased based on editorial positions that consistently favors the left, while straight news reporting falls left-center through bias by omission. We also rate them Mixed for factual reporting due to several failed fact checks by TV hosts. However, news reporting on the website tends to be properly sourced with minimal failed fact checks

可以係biased 又大部分factual
Overall, we rate The Epoch Times Right Biased and Questionable based on the publication of pseudoscience and the promotion of propaganda and conspiracy theories as well as numerous failed fact checks.

可以係biased 又唔多factual

兒登仔唔好真係以為自己鳩up幾句作個定義出來就當係真

咁你咪答左啲人揀apps都係會思考主觀因素囉 夠唔夠entertaining唔係完全客觀主導囉
咁宜家咪就係講緊啲人係佢主觀心目中比較可信 對佢地嚟講可信性較高

咁我咪答左你人地睇唔代表係信囉仲兜乜野
仲要加多句

真係扮盲

又係我鳩up
你自己睇翻你搵出嚟個定義嘅第三個pt啦傻鳩

你自己睇翻我搵出嚟個定義嘅第1，2個pt啦傻鳩

仲要扮睇唔到侵粉唔係majority
你唔知乜野係公眾咪認囉